[黃台金瓜]身為圍村仔既我對擬用土地收回條例極度憤怒

點解？千幾公頃地裡面，有幾多做左貨櫃場，停車場，貨倉，鐵皮屋，倒料場，紮鐵場等等。

聽講每年收個條數係以十億計，子子孫孫受用無窮。就算發展商收地，層層濕腳，比政府收地條數多何只十倍。

仲未計收左祖堂地的話，又拎咩黎分豬肉。

只要政府敢收地，若不能做好引導工作，隨時幾十萬個何困擾式既人物上街抗議。到時政府連愛國愛港基本盤都無埋。

好擔心如果萬一文宣上有人多d向原居民宣傳呢條條例引用左會發生咩事，佢地一唔覺意知道左，咁就好可能多幾萬勇武派出黎。

原居民利益係黃台金瓜黎，如果知道左有人想摘，咁會發生咩事呢諗起都覺大獲

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

正經post冇人理

收到風良田村都有好多長老屌爆何困擾。

因為一收地就大撚獲，鄉議局杯葛何困擾既話，極有可能建議先收良田村附近d地先，橫掂佢咁支持。

原居民唔想收地？

唔想，政府收地太低價錢

你哋權力咁大 成個鄉議局你哋玩 洗咩驚
你哋十四鄉同十八鄉全部默許衝衝子入去避一晚已經夠嚇死政府啦

其實我都想知原居民對政府除咗收地之外，仲有咩唔滿意。

咁樣先可以針對性咁做文宣。

簡單啲 搵盟友
A.建制 B.何妖/中聯辦 C.政府
不過A依家唔得閒唔理你 B就擺明要食咗你 C冇實權
or你哋爆以上各位大鑊 咁就有可能搵到另類盟友

咁調返轉講，如果價錢滿意咪OK，都唔係叫反政府既。

B就算啦 良田村啖氣劉公子點吞得落

除左依家要搞收地外，真係冇。

因為政府真係全方位服務我地。

連我隔離屋岩岩爆玻璃，都有BD上黎都佢整，埋單平過自己去買料。

學班廢老話 政府鬥唔過 都係乖乖地做順民吧啦
叫佢地加多句感謝共產黨添

因為條例set左個價，起碼同市價差十九幾倍，點都滿意不了。

哇，原來係咁。
返屋企再研究下

小弟收到鄉議局既風係屌到仆街。何困擾呢獲受靶。

係三個依家個勢都想食我地d地

所以等於推人上街。